學左4.5個鐘仲未搞得掂三手掉頭、S泊位

棍van
做過~10次掉頭
Clutch 吊得唔好，成日令架車向前標

~16次S泊位
成日臨倒後前，車側個位攞得太出 (正常應該一尺)

係咪應該死左佢算

轉自動波 唔好哂錢
半個鐘 5次內已經識

應該買份保險受益人填屋企人個名先
死唔死就你自己決定無人阻到你

一上車已經識😂
學左2堂(個半鐘)已經去考 1take pass

可能你吊得太高，如果左腳控制唔到，試下印住brake吊
Ｓ泊位其實係固定公式...唯有練多啲

覺得高左咪un低小小

你搵到g點之後左腳hold實 唔好郁 之後全程用break控制速度啦
肯撚定你用埋左腳喺個clutch係咁郁

再練下啦
好簡單

連登仔一般唔多過5堂就考
清都幾勁
我報完名無上堂就考
照1take pass

唔會而家放棄
有筆錢可以洗，亦都有時間
只係冇車冇位俾我練😩
一星期上個半鐘

Un底d又停撚左係度

印少少好 輕輕唔駛俾咁多力

岩岩先發現揾到磨擦點後，左腳腳爭要刻意壓實地下一點先可以有效地hold實

揸自動波車仔
15秒內N手調頭/S泊位/L泊位

其實學車個陣係腳爭掂住地會易吊d
每次都踩盡極力子再腳爭掂地
之後升起鞋頭慢慢搵個磨擦點
搵到就記住去到腳板邊個位置

咁就會輕鬆吊得好

你平時揸個陣 腳踭離地？

咁又唔係
只係冇刻意用力壓實

我無上堂
個官上車對左資料
考都唔考就比左我合格
利申1TAKE PASS

連登仔真係最勁果班人

一二一二

學自動波算啦

聽講有連登仔報完名即拎p牌

好撚多人就係腳爭唔掂住地下吊clutch 搞到左腳郁下郁下 唔chok就有鬼啦 然後話泊車 三手調頭難

我師傅話腳踭離地吊極力子靈活d

我諗住去報名個陣運輸署就寄左個p牌比我
算唔算1take pass